有咩行業係 簡單啲搵到兩至三萬

最近想轉行， 想搵份工 攞下基本收入然後自己 做啲鍾意做嘅嘢。

本身嗰份太chur， 根本冇精神畀我搞下斜槓咁樣。

仔女

係有份咁正嘅工嘅話 點解唔全世界走去咗

ACO/CA，返工時間做自己嘢

雞

2-3萬好撚低人工

當然唔係話入職就要， 可能一兩年有呢個數 咁都得

ptgf

之前聽啲泥頭佬收入到高度痴線， 聽講都大把人入行

高到

但唔知做唔做得嚟

維修佬，裝修佬

唔知會唔會太辛苦, 因為我想 有啲自己時間, 同埋我自問學啲手工嘢好撚差,

爭崩頭呢

年輕未必做到 通常比人屌住黎做
泥頭佬老闆*

屌...裝修佬辛苦？攤長黎做，日日食tea，業主都唔敢催你

維修佬，你有牌做下freelance 都過癮

車房？

IT？

咪係，連登仔平均去到5萬啦

勤力啲揸的士都有2皮啦

18碼保安，仲有6鐘頭做你想做既野

份份工都係架啦

銀行

出現了

係呀連登FG起碼5皮，2-3狗都唔做，做狗都唔止

做都唔撚做泥頭喇